熱刺手足入一入來

我代洪七公屌你老母

@牛ching

@七公

牛ching

買咗熱刺

真未來人

成班死阿狗唔好咁開心 遲早奧斯山齊士都係曼市既人

:o

入黎搵我

收皮啦屌你老母

明知內有惡犬都走入去咩

入了